119冇nono 係勇武主場

希望和理非不要中計送頭
我地能力有限吾可以被捕
出去只會成為佢地噶負累
畫面夠靚我地都吾會割噶
齊上齊落 加油努力😝

當年1989年大中華膠可以逼爆遮打道, 31年後「香港人」一樣可以做得到！

支持你哋呀！你若放棄誰衛我城😖

出去只會成為佢地噶負累?

支那仔

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

60後廢老不懂輸入

又趕同路人走
你咩心態

拉

還翻個ac俾人啦屌你

勇武收晒皮勒，你罗埋五毛好走刺

你講嘜撚🙄

攞你老未五毛
系良知

偷人ac都扮好啲. 睇下啲舊post學佢風格先啦.
好偷唔偷 偷個咁出名嘅

其實有幾出名

其實冇 我隨口講下咋